幫手推上熱門急救人

無論用咩方法正離開大嶼山的手足, 立即棄gear保命, 普通口罩都棄

身上絕對不可有利器

推

快幫手

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推呀

pish

無論用咩方法正離開大嶼山的手足, 立即棄gear保命, 普通口罩都棄

身上絕對不可有利器
掉裝備落海掉去搵唔到既地方